期權賭場

大家有無玩開options

推薦啲正野

YOLO OPTION

plebbit

我淨係做long side
DOUBLE OR NOTHING

幾多本？ 咁宜家咪gg?

慘

420張1000 call $100 一張

咩叫Yolo option 唔係好明佢哋啲slang

人生太短 出手要更大？
係咪咁意思

鳩買咁解

但其實都好合理
都未入價

鳩買
信念勝一切
d meme 好鬼正

睇住佢po 贏大錢再po 自己無take profit

班友癲的

You only live once
者係博盡無悔
ALL IN!

鳩賭 all in or ifc
連登都好多 幾皮買10點近熊

reddit版淡友post

佢地玩option spy

reddit 班人鳩好多
會整啲4:20嘅meme 片

賭賭賭！

目前正數幾多？